[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [390］做黑警嘅一個都不能放過

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

設施活動「響徹工房！三姊妹的羈絆」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「響徹工房！三姊妹的羈絆 精選」舉辦公告
2019/07/11 14:00 ～ 2019/07/23 13:59

常駐火斧刀+火龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

話時話玩城女人係咪要vpn?

好似坐左時光機咁

手機唔洗

淨DMM要

?

好耐冇見過四葉開既老夫祝福POST

四葉開POST
半年前先會見到

手機dmm共通？

molamola

共通

今個POST未完唔抽得野

如果入坑 宜個ac點睇

4條突爆老夫打寶龍

唔算差 有無其他心水放上黎？

四蛇

你又玩？？

多謝巴打幫手過真水你明嘅

維護緊喎

執左

玩住公子先

火龍無 60 利維坦而想過 40 LV 嘅巴打可以參考呢個
覺得幾實用

柒頭樓主

出現

屌柒死你呀

收到風 四葉係死黑警

屌你

有冇話維護到幾時?

屌返你

下年

隊牙

4葉開po

黑警死全家

隊牙隊牙

真係冇

禍必及家人

試過維護一日

我咁有熱誠玩就STOP9左ME

點樣過32好 得一隻垃圾奶 D肥就食晒

珍 本來都好想玩

天意 del咗驚

珍珍

尊 同 雷吉娜

應該先升邊隻好？ 兩隻都火太刀

佬幾時回家

尊

梗係尊啦

我一想試下玩隻驚就持長維護

回家吧

沒GBF好玩.JPG

太肝太重課 不了

珍 棄咗

四葉的祝福

我一直無離開過龍胖wo

唔好咁啦你地 我想踢波呀.jpg

大家都是孫子

佬：我一直冇玩過龍胖
點離開

玩得未

執左點玩

狗屋又出囡囡砌

升尊示基

冇

捽到部機就黎著火都打唔過 抖下慢慢累積下先
而家定格係火46/風42

有預感5點開

冇冇

隊牙隊牙隊牙

仲有10分鐘

佢講緊今晚5點

信我

牙肥係咪浸死左

算啦 Twitter 咩消息都無

執?

ED

巧眼訓 巧似禾真係落咗水咁

想買個新ROUTER 求推薦

全程睇住?

係 之後又抱又要呵番 番屋企又要呢樣果樣 之後就訓著咗

好渣
你吸曬個仔D男性荷爾蒙

拎塊浮板自己去游咗陣, 爽牙

收到風了 6點

幾廿歲人仲用浮板 有冇比𡃁仔指住嚟笑

又一個渣架

教禾OK?

比noe妹捉住手仔學游水報名：

自己跳落海
唔死你就得到游水技能LV1

想升lv2

未解鎖ERROROROROR

自己跳落海
唔死你就升到游水技能LV2

想升lv3

DUM肥婆落海 自己再跳落海
兩個都唔死你就升到游水技能LV3

死咗就浮到

推肥婆落海
佢唔死就升到游水技能LV3

想升埋lv4同潛水

死左會多個義士稱號

巧悶 龍肥又冇野挽鳥

DUM肥婆落海 自己再跳落海
再比肥婆拉你入水底
唔死你就升到游水技能LV4+潛水技能
外加稱號:懷念肥婆

想升埋破冰轉身

幫打未

暴露年齡系列

技能需求:游水技能LV4+潛水技能,力量50
自己跳落冰海
一個轉身踢爆塊冰就升到游水技能ex:破冰轉身

筆記筆記

係咪要00後先唔識

首歌好好聽

Tg account俾禾

龍肥都有代刀服務

s巴tg係咩

擾流泳法

LEMONADEA_A

想問升火紋刀好定尊好?
無火60攻龍，得４星火凰女同３姐妹隻火熊
新手無咩資源，諗住升左隻火屬出黎打下先

磁浮泳法

netgear

都話5點

叮

入得唔打寶龍住

5點半喎ching

抽野抽野抽爆抽爆

又保底我屌

驚都未入
你就抽完
點跟

勁

2個pool都保底

入唔到驚 係咁閃退

玩撚呀 閃佢老母退

我一入場都彈 做咩事

入唔到係咁閃退玩J?

終於過到32

隊牙！

3週簡邊隻好

想比你玩J

1000/Q

佢應該講緊御城

機佬城

33了

99

DMM好lag喎

姬路 3倍攻速／ 安土 小範圍緩慢
2隻都ok 睇下鐘意邊隻多d 我個人比較推姬路

冇事喎

到底有幾唔鐘意姬路

屌 打一拳就死

冇 純粹針對你性取向

有冇用？

食飯飯坐我側邊ok？

勁野

屌你 有 回血

留名睇餵食play

25石

屌 又中彥根城

其實討論緊咩game?

隊牙？隊牙隊牙隊牙！

想屌呀

抽係抽25注目?

重覆人

換吉塔中吉搭 換彥根城中返根城

有d勁

禾個心仔

我係想問抽注目定特選好

凍知山城有無用

辣殺御城 歐洲人又玩晒

Why not both

隊牙？

點組隊好 佬

好多7星

有
利申9up

？？

3隻買返嚟就有 2隻換返嚟 我一隻新7星都無抽中過喎

都係多

珍 好多

買首抽都計

有多應該去改建定合成

係咪6星以下皆垃圾

有冇人打兩場真水

唔係

歪

CLS 隻野原來加攻速 隻金龜城射到好似射精咁快

佬話唔係就唔係

嬲巴原來都係佬

356 6880 希望有熱心巴打入來幫幫手

冇曬位 5星下賣得啦掛

088 0040

佢有似有個位可以比你放多100隻落去架

有d低星特技/計略都好勁

ho moon

爆左機點跟

仲未破處

收到風160一個盟，159以下另一個盟
禾地可以一齊傾計了

我都係

100 收唔收

搵唔到場嘅

咁4星呢 有冇必留既？

睇po好似4星以下都留

夠人打咩

787 9756 開多次睇下有冇人入

我就係爆哂位

唔知 但我唔夠輸出
棄補/有S巴先夠打

我加位加到100

來來去去都係得我同你

啲大佬畢哂業/開哂箱

點加

想死

夠人

做乜走

要比石 你唔夠位出擊有得比你加

我比人嫌棄了

唔駛留4星 個個比無淘ac既人睇

醉曖寶寶

喊出黎 消失的老夫巴

係咪打

276 0107

頭先夠人 之後就斷咗房

277 0107

2760107

110 4795 sor成日一出驚就斷

s巴，null巴

531 8292

大大們俾次機會

23關張卷換邊隻7星

巧 又係改築食？

7星重覆角色應該改上去定合成突1好

我 呂布 一個打三隻狗

531 8292 真水-2

＠grrm 係改築食
＠全巴 長玩一定係突 改築就好快見到效果

雪水巴都，走埋

我呢我呢

有冇覺得NOW+有線嗰啲開始唔報啲惡行

冇彥根就一定係換彥根

築城咩玩法

火寶巧似唔掂 幫你試下風寶

巧我風寶好似仲煩

差得仲多

風 我預左 所以冇理過
水50 可能之後升下把水劍啦

今次佬無介紹錯

得返1要石竹城仲洗唔洗竹

S大大有幫打50服務？？

鯨蛇竟然唔係講內地人

唔駛築啦 築黎解日任就算

有乜用的

有

築城會出城娘 1-7星 但除左event角 我五星都未出過

呀 你地全部人都有 5/6星 祈願石 可以出番對應星數既城娘

差別待遇

要點先合資格享用呢項服務

Gundambreaker 手機驚玩唔玩

冇升莉雞

有無po 睇下

你個account邊可能過唔到

老老豆豆 沒火弓沒扑扑扑係咪沒得打

無水杖火杖試咗好多次先過到
隻指公仲痛緊

我都係上網睇到介紹文睇左兩眼

有幾多條100lv龍

@佬

自爆

應該難d 禾尋日打剩1秒
睇下升晒加值有冇機會

唔計數

風寶41,盡曬奶力先打得2/3
執粒前都唔知上唔上到50

我以為你放棄左

彈夠未

我走左喇

代打都呃

38點打

玩左成年都過唔到御城event 隻隻驚都逼害我

痴線佬打得咁快

起碼要兩60攻龍，或者一隻六十 加隻火熊 牛角 攻60龍家康，無就下次再努力（反正0的獎勵唔太吸引兼打完一次就無）

過咗49鳥

S巴下次錫啖先

幫佬抽10下都慶祝

CLS 入面D佬一下打爆我D囡

G持每過一層就幫佬抽s大大式10下慶祝

見D風50過關圖99%都係妹弓+火斧做膽 通常配尊+火菜/火骰法

-2代打!!

有冇代打隊排

佢d石石夠抽1下咋

G持G持

咁唔抵幫la

石呢d野

重要忍幾多日

下次要入夠石先幫佢打

39點打 今晚應該打唔到去49

寶寶

22號完咗應該比幾日屬up先肥日

等下次超得扑扑扑

有得超扑扑扑到時應該都開到100LV火

成班無人性架

我法國我至少要抽到妹弓/羅莉/二姐是但一隻，仲要突爆隻火熊yeah先有得打
依家完全唔接近過到，無水主buff個傷害爭太遠
爭10%都仲可以調整下手法，依家爭成廿幾三十%

火風都唔夠打

慢慢啦無肥好難搞

睇黎遲下要學庫教練升隻筱婭
少法ex真係唔得

今次個event 唔係一下秒囡囡 係一下map爆直爆主城

教練轉左火LL好耐啦

祝

火寶寶41打後你地會一炮過開晒3次朋友早見槍定卡啦卡啦開？

鼻屎

佬ja ga

岩岩唔撞車就過左鳥

又一次鼻屎

留一次bk前拍手開，留一次龍化緊果時閃拍手開，剩低一次自己睇時機/咁岩回唔切技開

佬有紫禁城

LoL個棋又幾好玩喎

麻麻地

想49拎大阪城

平衡太差，不了

好難玩

又做乜9維護 屌 我就黎過到

邊隻黎

你岩岩抽到個隻

寶寶幾時帶我衝擊金牌

咁我遲下咪冇new換

突一

點打

仲有邊關有換人卷

無喇 得2關
睇左gundam breaker , 不了呢個玩法 ps4都覺得悶

幾多關一統天下

屌又冇得玩

宜家最多49 不過主線未完

咁我咪就爆機

熊爺癲左呀

隻game是旦一個event都難過主線 你放心啦 基本上每星期都有新關

佬牙

珍牙珍

俾返個account你 幾次都差1丁血
試多幾次實過到 禾指公要休息鳥

幫我打埋
隊牙

幫我打埋

謝謝s巴

火寶而家先30

20+10buff時間定20時間10龍化好

不安定な全巴

全巴做乜狂post幻幻圖

玩得未呀

抖抖先

水劍係咪膽?
水劍+水主+家康再搭多隻咩好?

臭佳

臭雞莉/克乜野

識嘢

已經無人記得兔仔弓

佳禾最熟

拖爺食開咩巧西

鐘意豉油雞
I love nigga

食飯之前出到龍肥日
不如我真係live抽

正wo 睇你忍唔忍到

Utube8

入得了

經過無數的嘗試

忍唔到

歐洲熊

改築係改到15/15先叫有用？

全場起立
睇我大爆死Del驚

3星係 15／15會變4星

我覺得自己是0

喔 咁我4星就喂到5星再合成佢咁

呢條片第一次睇
屌你咩
笑屎我

係 4上5就 7隻

你如果多條45%龍一早過咗
或多張HP70%/100%加攻符

冇利維坦

德川大版範圍buff好定英國妹單buff好
外國矛加防又有冇用

賣9晒等龍肥日抽番條4星番黎先打

埋黎啊 埋黎啊

外國矛好勁的
範圍定單體buff睇場合架wo

我隻手指仔好膠痛

null了

我見外國矛好小氣就最大化到
仲要加防
3隻近戰用外國矛彥根加是但一隻攻buff刀先？

d佬點

Hi ra hi ra hi ra to

幾時帶我lol

有幾多個玩緊城娘？

矛（其實係槍） 同弓同用好小氣
另外 加％攻既buff唔會重疊 只取最高
但加實數既就可以疊加
強握彥根就係因為佢個 攻係加實數 再加埋－cd 同主城技加氣

禾都係, 得一條45打到33已經上唔到去

試到得為止

我 我 我 我 我

洗唔洗升隻盾城

打極都過唔到41😭

禾超廢😭

😭😭

😭😭😭

😭😭😭😭

我鐵牌

原來仲要築城

要有一隻旁身

四蛇隻LEE仲勁過新城市李星

得5星點搞

越來越想抽二姐

我就是成功抽到 但打唔到既例子

我記得你個帳有彼德宮？ 如果改築到可以當盾用

你差大家100抽

二百，好似s大大由47>49

呢隻頂住先？

比四蛇蜘蛛CARRY過

係咪要放一坦 一補 頂住D 佬

8隻腳

This 勁wow

利申9up

今次四蛇有冇出聲

2條路架姐
一係秒左佢 一係坦住佢

咁姐係要屌咗佢

打唔切 可能係因為隻怪高防
法城 符城無視防御
仲有d城有主動技減防

一陣兩場真水

係驚處1挑3個驚犬係咩玩法

我今晚唔得打左成日寶龍要休息

49>50

但我得20抽既石石

26號有龍肥日就好了

真 最鐘意睇人抽野 宜家定左26？

鍾意睇人爆死多啲

希望ONJJ可以係下次龍肥日翻身

我屌 保底

買左AC?

YES

歐洲人仲想去邊

好有機會星期五開真龍

翻去非洲
支持

又屈

我已經黑蚊蚊了

個主線得一千甩，儲唔到上5幻，好擔心

我得40抽

（要人）蔣麗芸：可否提供神盾局地址？

I am iron man

:今次你仲唔仆街

Noe仔一抽入魂啦

你有早劍又有二姐

番非洲做法老姐

所以我咪得40抽
你有5萬石

沒妹弓沒希望

玩多陣城女人瞓了

睇得通透

有差唔多萬5係課金石，預計仲要禁多1廁2晶

遊戲體驗幾好ma?

極差!

其實你係咪有玩

6.5/10 兩個保底扣左1分

爆衫爆D唔爆D
0.5/10

過唔到40唔撚瞓

唔撚瞓唔撚瞓

準備好做strong ppl

抽中新pool隻6星 有冇用

多水城嘅話幾勁

利申9up

+值係咪唔洗cost無限reset?

禁落去咪知

每1+值係兩萬蚊

大大力

要$reset

120人仔 ( 3火紋+家康+火奶+尊+風弓一男一女+暗弓)
重有普羅+摩天同LOVE
要再+80人仔 2萬鑽
啱啱抽中羅吉娜
呢家做咩好 打活動?

係

呢隻好微妙 練緊第一隊既時候無咩用 但每一隻屬都要練既時候算相當唔錯

宜家水城唯一放置物打氣城 未有代替品
全地圖水屬城減後搖（你當係加攻速） 範圍內減敵防 但刀城範圍都幾細下

打個雞仲難過讀書

Del驚保平安

大伏

唔記得係咪扮有鳩果條女

工房築城 其實唔用D咩5,6,7星石 係咪冇咩用?

這麼可愛的一定是男孩子

有幾粒5星石 是咪直接用唔洗等

係 5，6，7星石可以直接用 早業之鈴都唔駛慳
工房築城主要係有event先用

原來佬一直玩緊啲咁高深既驚

遊戲太多🙏

遊戲太易🙏

懶高深架咋 課金可以直接用lv屌打

無肥牙

有咩網睇角式評價

月任消耗體力有呢隻野 一個月最多每種星數各3隻
（靠自然回體得1隻）

1lv食直上68

巴哈

想睇有咩6星改築好

睇唔明

唔落坦應該點搞

想問巴打們，而家呢個pool 值唔值抽？

曬蘿莉!

泳裝呢

抽爆

今日有新資料

而家啲賣旗狼到係大廈出入口暴住啲人

龍絆post得絲打

我係Don妹

主畫面右下角 任務 第二頁 月次任務

襯新手期係咁升lv回體 希望你地今個月拎晒全部月次獎勵

點解我嚟隊點都過唔到寶龍41

條龍突滿未 武器唔合格

家康好似個個都有

我無

我刀無

我淨係見到靚女女先會買

問埋咩機構

我樓下都有喎

23號先完pool 點頂

冇晒活人

龍絆已死 轉驚潮

變左隻pokemon咁

姐姐，請問要課嘅課咩好呀？

真龍都矛人打

預約lunch開2個箱

新手包, 龍晶包, 金鋼包

未課過 課左任務pack先

我可以爭80粒

禾差70粒, 有冇人幫下禾

1點2場跟唔跟

破我處

求curry

你地蓄力嗰一下係會點禁? 大力D禁MON定係會拉後?
宜家我係大力D禁MON, 但成日炒

禁穿佢

輕輕掂實

電話禁極刀

Lunch hour 黎破處唔是咁好 今晚？

捽到個mon著火先合格

劍2+1 真係on99 玩到要換手指

想整把武器比風法用應該點揀

U 4LLC...

V534 / 530 睇你有無資源姐

虛空得唔得

2+1唔拉後好易炒
入咗od 1+1撳實原地狂斬易d

V534咪虛空
你搵到 s大大好似可以用必殺技 訓地

虛空534應該勁d

Od之後1+1做得唔好就入唔到2次break

咁整完534先去破處

原來要轉1+1
唔怪之得我成日入唔到第2次BREAK

唔用1+1好似會得返幾秒先break到
愈早break愈好應該

我都覺愈早break愈好
不過都係等第二條4星水龍再打 咁磨法好晒時間

幾次都差一丁血
你等星期六加值/睇下升唔升爆張天才卡

升爆天才先 橫掂全部寶龍都要

玩晒d鋼同匙 又可以準備課金

天才比咩用

15combo 加20%攻

比邊個用都得啦

屌係咪我部老爺7PLUS唔撚夠SENSITIVE, 係咁炒+1好撚想死

咁要換電話

信唔過NPC 滿血加攻穩D

「豪華盛宴」唔係好啲咩？

兩張都用

睇完你個account 你只係微課咋喎

最煩係跟唔撚到3張風中溫情

我一直都係微課 係你地唔信咋

課咁小
仲成日係到扮非
扑左

佢得返3000露 冇呢張符
天才佢已經2突

窮JJ無錢課金

禾都法國呢個po d人屈

....................................................................

U2 4LLC

弓用鐮倉定隻LLC

邊張天才卡？break定連擊？

連擊

御城既巴打 入賣店睇下有無多張7星符？

賣店又乜黎

課金既地方主畫面左手邊

3週年個張唔知佢拎左出黎未 唔駛比錢的

又話lunch開箱？又厄

唔信

1點呀 清

1點呀1點呀

又比人屈

收到風 巴士佬住緊供屋至真

又屈 公屋要供架咩

佬供緊C樓

當我無講過

太難玩 棄了

回家了

又呃

我先打到14話

40話完全打唔嬴
都升到80LV了

成隊80 武神都打到架喇wo

無走過

一隻80

咁你知問題係邊啦

又想呃

啱先有個錄音手電話打嚟話我最近咩不法使用電話咁
個number係+99156945
冇冇人聽過

打返比佢

由鳩佢就得

我都未玩過驚買咗首抽返來連主線都唔夠打

無呃 仲要低星數

公主呢

1300

13:00

想換紫禁城

Grrm 呢

公主夠喎

值得換係樣衰d

比2分鐘 爬埋啖飯

公主推主線我記我我都推左好多日

唔靚咩

真水開箱係咪full咗

住公屋供c鈕

仲未有圖

先到先得

個禮物盒有隻7星熊本城既

舊ac先入 我入坑已經無

我得了

最強既拳

點解隻城娘會無啦啦閪面

開未

有招財貓加炮屋好多氣好爽喔

換盾定換佢好
定換隻粉毛弓

咁都樣衰
佬女朋友應該model級

J左

你未課金

junk water 922-8213

靚絕全港

824 7661

有時呢d問題真係好難答你咁多7星

原來個BOX入面有隻6星盾仲幾靚

棄驚鳥

冇7星DEL左驚了

入面仲有隻鐮倉城 洗唔洗升 好似廢廢地

係咪弓黎
我好似都有

原來我都有熊本城

佢武器關無得SKIP?

謝curry
第一埸有毒Buff

鐮倉又係絕版既

駛唔駛咁眼利呀

好出奇牙?
我信我大佬既判斷

慘 今晚同你打3場

跟

原來計好哂數

棄了棄了

我真係專登打落去2技有排都未出得
不過都係因為前面柒左比條龍撞中

how打

我大佬's大佬 齊去勾佬

仲係呢關

救

強拳

飛天用弓打 係殿前面隻怪好大攻 打範圍 硬食唔到 就係佢入射程又未打你既時候 放隻貓係佢附近比佢打 盡快射死佢

手把手幫我打OK?

有d城清完一路可以撤退換位

望真d下面仲有隻大將好啦 你都係升下lv 先

差少少射死條契弟

佬玩D驚太難玩

玩左幾日就要爆機緊係難

有feel, 一陣2:06

有樣野想問 光輝之霸主配傳導世間之歌聲 係唔係撞左max得40%技能傷害上升
如果兩張卡都無升既話

P2W

係 撞左

幾時同禾玩LOL

今晚98

有新公告

竟然

燃亮你

Uber eat得返堆垃圾餐廳

咁如果我係光劍本身已經有爆發傷+50% 再配一張最佳表現會唔會都係撞左？

唔會

係咪愈多7星愈好 諗住收ac了

唔會，淨係計兩張卡

城娘？ 係

真水而家街場啲細佬風法真係巧低汁

飛蚊症愈嚟愈嚴重

me too

係係

你冇買首抽咩

Me2 成日以以有昆蟲

其實點先算飛蚊症

有時會見到黑色一點野 但一望過去個個方向就無左

一合埋眼就見到d佬

禾去左打真風

無啦啦又會去打真耶

飛蚊症好似唔係黑色一點

阿米巴變形蟲d friend

有成6 7條好清晰睇到 大約兩節手指長
黑點暫時未有
人生已完

清毛

要做真.李星

飛蚊無得醫係好慘
有無做埋其他眼科檢查視網膜

上面佬話黑色一點我覺得有機會係黃斑

我都係有黑點

黑點都係飛蚊 唔洗驚喎

好似要做個檢查

冇得清

眼盲心不盲 this 4lee

係 有飛蚊要檢查下視網膜有冇問題

26號位已扑了

無惡化得好勁/快 我都係由佢

想知有幾多個肯定出席

巧似十個

龍胖版金鐘m記

全部高大靚仔靚女 好mk

Me 150cm

ME 162 36E

請定期做眼科檢查 好多眼科病初頭以為小事或者無病徵 有病徵果時已經救唔返

利申非專業人士只係受過相關教育

noe仔比盡33B

已做激光

我都做左 但乜事都冇 好爽爽

lasik定smile?

SMILE

你揸過？

風法身形吸引啲

禾142高 70kg

9up

我普通激光治癒 視網膜太薄

有近視散光做完SMILE很爽爽
有得戴黑超

點解可以咁撚熱

JA GA
利申歎緊冷氣

卜左 反省下

記住26號出黎

阿SIR房有冷氣 我無

OFFICE有

個師傅走咗去搵阿蛇吹水 留抵我係架部坐

又FING一DAY

準備食下午茶

之前個部門做完野可以返去公司 呢個要係架部坐撚到收工

份工其實做緊乜

Llc

開工前 要比我地驗過D漿先可以開工
之前部門就驗絲桿 做完就走得

係守護幻幻嘅正義使者

扑左BYE

守護

守護埋

水底守護

太幻

幫佢拎毛巾

電話D圖好多都唔貼得出街

好危險
開返個公司MODE先

驚WT 正氣

全巴啲幻幻太幻

不了LLC

好似熱到傻傻地

想單手抱起守護佢

好撚熱啊

珍

啊啊

返緊工?

！！

嘿嘿

男人圖ok?

靜曬

嘿嘿嘿

就黎捱唔到龍肥日

無lin嘅

鑽石太多🙏🙏一抽解....

幾時先有下條真龍

收到風23號

又放假消息

26號

準備新post

31之前

全巴新post ok?

OK